Знаете ли коя по ред е вашата буква в азбуката? Но в друга азбука може да има разместване и вашата буква да е с друг пореден номер. 
Напишете програма, която по зададено N отпечатва N-тата по ред главна латинска буква и същата малка латинска буква. 

## Вход
На входния ред се въвежда числото N.

## Изход
На един ред изведете двете букви от решението - първо голямата и след това малката, без интервал. 

## Ограничения
- 0 < N < 27


## Примери

### Вход:
```
4
```
### Изход: 
```
Dd
```

### Вход:
```
26
```
### Изход: 
```
Zz
```